{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006457",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018364?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 오페라 한옥스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日予約された場合、払い戻し及びキャンセルは不可能であり、チェックインは24:00まで可能です。 24:00以降はチェックインが不可能であり、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 周辺の名所としては臨津閣、感覚山、吊り橋、馬場湖があり、車で10分の距離にはホームマート、パブなどの便益施設があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約した場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約された場合、キャンセルは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは24:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは24:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "24:00以降はチェックインできますか？",
            "answer": "24:00以降はチェックインが不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセル時の払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としては臨津閣、感覚山、吊り橋、馬場湖があります。"
        },
        {
            "question": "車でのアクセスに便利な施設はありますか？",
            "answer": "車で10分の距離にはホームマート、パブなどの便益施設があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 425
    }
}